[機場scenario planning入] 如果林鄭迫機場照常運作

如果林鄭用政府錢利誘航空公司，迫飛機照飛，機場照常運作。記者會唔報經濟損失。冷處理。最多只係搵鬼佬做戲喊苦喊忽。點拆？

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）